[{"question": "https://www.zhihu.com/question/38686146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38686146/answer/820618279", "content": "\n\u600e\u4e48\u6587\u827a\u5730\u8bf4\u751f\u65e5\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337201669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337201669/answer/828960952", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u8bfb\u5c31\u4f1a\u60ca\u53f9\u201c\u54c7\uff0c\u597d\u6e29\u67d4\u554a\u201d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343141235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343141235/answer/838104554", "content": "\n\u5976\u8336\u5e97\u5458\u5de5\u53ef\u4ee5\u56de\u7b54\u4e00\u4e0b\u5976\u8336\u5230\u5e95\u5065\u4e0d\u5065\u5eb7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284964376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284964376/answer/828942727", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u6bcd\u8ba9\u4f60\u5403\u6781\u4e3a\u8ba8\u538c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348811511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348811511/answer/845044563", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4e0d\u627f\u8ba4\u6e05\u5317\u7684\u5b66\u751f\u5927\u591a\u662f\u667a\u5546\u9ad8\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264911650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264911650/answer/840718776", "content": "\n1945\u5e74\u7684\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6210\u4e3a\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22564337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22564337/answer/732874630", "content": "\n\u600e\u4e48\u53bb\u9ed1\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345011069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345011069/answer/835777064", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u6ca1\u94b1\u4e0d\u8981\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348045745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348045745/answer/837608293", "content": "\n\u9884\u6d4b\u4e00\u4e0b2020\u5e74\u54ea\u4e2a\u6f14\u5458\u6216\u8005\u54ea\u90e8\u5267\u4f1a\u7206\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20014946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20014946/answer/838998934", "content": "\n\u674e\u4e16\u6c11\u8fd9\u4eba\u5389\u5bb3\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21303383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21303383/answer/844278110", "content": "\n\u5403\u4ec0\u4e48\u5bf9\u76ae\u80a4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31924610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31924610/answer/830836121", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u4e34\u7ec8\u9057\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330291827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330291827/answer/784913704", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u6ca1\u6709\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u6027\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35294182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35294182/answer/844043337", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9605\u5175\u4f1a\u8ba9\u4eba\u6cea\u6d41\u6ee1\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315465629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315465629/answer/842972670", "content": "\n\u5f8b\u5e08\u88ab\u201c\u767d\u5ad6\u201d\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338716591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338716591/answer/805686336", "content": "\n\u4f5b\u7ecf\u6709\u65e0\u53ef\u80fd\u662f\u5916\u661f\u4eba\u5199\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347360293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347360293/answer/837082022", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u8d2d\u4e70\u4e86 AirPods \u7684\u4eba\u8fd9\u4e48\u559c\u6b22\u4e00\u76f4\u6234\u7740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268165456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268165456/answer/838640355", "content": "\n\u4e00\u4e2a23\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff0c\u624b\u4e0a\u67092\u4e07\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348282890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348282890/answer/843710604", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u96be\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u5728\u5bb6\u4e5f\u80fd\u505a\u7684\u7f8e\u98df?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49844791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49844791/answer/839786450", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u6392\u6731\u5a77\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280322120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280322120/answer/822933521", "content": "\n\u9f99\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335218241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335218241/answer/836457169", "content": "\n\u5065\u8eab\u7ec3\u592a\u58ee\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f88\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340882059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340882059/answer/843904525", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u97e9\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26652553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26652553/answer/840524508", "content": "\n\u80f8\u5c0f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288688040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288688040/answer/760912425", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u683c\u5c40\uff1f\u5927\u683c\u5c40\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u8868\u73b0\u548c\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324129824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324129824/answer/836932829", "content": "\n\u964c\u964c\u4e0a\u7684\u5973\u4eba\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325852222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325852222/answer/835620139", "content": "\n\u70df\u8349\u5c40\u548c\u516c\u52a1\u5458\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39980844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39980844/answer/836355004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u6027\u4ef7\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u65c5\u6e38\u76ee\u7684\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/833861158", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31758498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31758498/answer/838606180", "content": "\n985\u5e94\u5c4a\u751f\u6bd5\u4e1a\u5c31\u5931\u4e1a\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298702250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298702250/answer/833215570", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u514b\u670d\u4e0d\u60f3\u4e0a\u73ed\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307908864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307908864/answer/809177847", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u706b\u8f66\u4e0a\u300c\u88ab\u6362\u5e8a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24937466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24937466/answer/828786401", "content": "\n\u957f\u8fdc\u770b\uff0c\u59bb\u5b50\u6f02\u4eae\u5f88\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302705429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302705429/answer/823644450", "content": "\n\u8c01\u6765\u603b\u7ed3\u4e00\u4e0b\u6768\u7d2b\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u597d\u53cb\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267574776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267574776/answer/821771311", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u9645\u4e0a\u6f14\u6280\u5f88\u5dee\u5374\u5f88\u5c11\u88ab\u55b7\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344204972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344204972/answer/814613477", "content": "\n\u4e00\u6bd5\u4e1a\u5c31\u80fd\u8fdb\u963f\u91cc\u7684\u4eba\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304369/answer/819667214", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6e56\u5357\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319586111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319586111/answer/807171698", "content": "\n\u4f53\u5236\u5185\u7684\u5973\u7684\u627e\u5bf9\u8c61\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54566778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54566778/answer/830170429", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8bf4\u4e3a\u4e2d\u534e\u5d1b\u8d77\u800c\u8bfb\u4e66\u4f1a\u88ab\u5632\u7b11?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20514859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20514859/answer/784158988", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u738b\u83f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326690607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326690607/answer/800622196", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u5347\u81ea\u5df1\u4e3a\u4eba\u5904\u4e16\u7684\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336432615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336432615/answer/797981029", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u5728\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u5e94\u8be5\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311808583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311808583/answer/819764723", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bed\u6587\u4f5c\u6587\u80fd\u7528\u5230\u7684\u4e07\u80fd\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21626665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21626665/answer/831065047", "content": "\n\u4eba\u957f\u5927\u540e\u5c31\u4e00\u5b9a\u8981\u53d8\u5f97\u5f88\u529f\u5229\u5f88\u73b0\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348180117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348180117/answer/841081141", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u7eaf\u6c34\u662f\u5267\u6bd2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638266/answer/771000718", "content": "\nWindows\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u6548\u7387\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326797252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326797252/answer/774430959", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u5609\u6b23\u5f53\u5c0f\u4e09\uff0c\u8fd8\u53bb\u8fb1\u9a82\u539f\u914d\uff0c\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u8d5e\u540c\u6d17\u767d\u674e\u5609\u6b23\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336837608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336837608/answer/785965207", "content": "\n\u4e00\u8f86\u9876\u5c16\u73b0\u4ee3\u9646\u519b\u4e3b\u6218\u5766\u514b\u80fd\u5426\u51fb\u8d25\u53e4\u4ee3\u7684\u767e\u4e07\u91cd\u9a91\u5175?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30460976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30460976/answer/838864738", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343685354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343685354/answer/845589665", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u516d\u4e2a\u5b57\u4ee5\u5185\u8425\u9020\u51fa\u753b\u9762\u611f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337399479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337399479/answer/782639910", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u6210\u4e3a\u8fd0\u7403\u9ad8\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347868789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347868789/answer/836508262", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u6709\u4eba\u628a\u82cf\u5fb7\u6218\u4e89\u5fb7\u56fd\u7684\u5931\u8d25\u5f52\u548e\u4e8e\u51ac\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46480327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46480327/answer/837462810", "content": "\n\u4e0d\u77e5\u9053\u8df3\u7ef3\u548c\u8dd1\u6b65\u54ea\u4e2a\u7626\u8eab\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320956176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320956176/answer/835640964", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u53d1\u5728\u670b\u53cb\u5708\u91cc\u7684\u5c0f\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326850150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326850150/answer/731029125", "content": "\n\u5a74\u513f\u662f\u5982\u4f55\u5b66\u4f1a\u8bf4\u8bdd\u7684\uff1f\u5982\u4f55\u6709\u6548\u5730\u6559\u5a74\u513f\u8bf4\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348516955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348516955/answer/841472450", "content": "\n2019 \u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u5973\u5175\u65b9\u961f\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34975691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34975691/answer/843390602", "content": "\n\u9694\u591c\u7684\u5269\u996d\u83dc\u5230\u5e95\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305792817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305792817/answer/800935072", "content": "\n\u5982\u679c\u8f6c\u8ba9\u8054\u5408\u56fd\u4e94\u5e38\u7684\u5e2d\u4f4d\uff0c\u8f6c\u8ba9\u8d39\u80fd\u8d85\u8fc7\u798f\u5e03\u65af\u5bcc\u8c6a\u699c\u7b2c\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21890686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21890686/answer/748977650", "content": "\n\u600e\u6837\u5b66\u597d\u9ad8\u4e2d\u5316\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333374142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333374142/answer/837657768", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5168\u4e16\u754c\u754f\u60e7\u7684\u8d85\u7ea7\u5927\u56fd\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u6015\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348515819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348515819/answer/841664656", "content": "\n2019 \u5e74 10 \u6708 1 \u65e5\u65b0\u4e2d\u56fd\u6210\u7acb 70 \u5468\u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345448110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345448110/answer/846054765", "content": "\n\u88ab\u5e7c\u513f\u56ed\u5c0f\u670b\u53cb\u94bb\u88d9\u5b50\uff0c\u5bf9\u65b9\u4ee5\u8fd8\u662f\u4e2a\u5b69\u5b50\u4e0d\u61c2\u4e8b\u5f00\u8131\uff0c\u8be5\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/832312691", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264495610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264495610/answer/833995234", "content": "\n\u5973\u4eba\u559d\u9189\u5230\u5e95\u80fd\u591a\u4e22\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348484322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348484322/answer/844360061", "content": "\n\u90ce\u5e73\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u5973\u6392\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310681355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310681355/answer/833043841", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6709\u8dea\u611f\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310112318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310112318/answer/840199168", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u6df1\u6e56\u6bd4\u6df1\u6d77\u66f4\u53ef\u6015\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58893467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58893467/answer/838076217", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8f66\u6280\u6700\u597d\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26417746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26417746/answer/840528587", "content": "\n\u83dc\u9e1f\u9a7f\u7ad9\u7684\u76c8\u5229\u6a21\u5f0f\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330784999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330784999/answer/788161453", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u8fd8\u597d\u7528\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u4e70\u4e86\u5c31\u611f\u89c9\u5f97\u4e86\u5b9d\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337967842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337967842/answer/835399271", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u751f\u89c9\u5f97\u80f8\u5927\u662f\u8d1f\u62c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321906774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321906774/answer/814294299", "content": "\n\u6211\u5973\u670b\u53cb\u6574\u5929\u5f80\u8138\u4e0a\u7cca\u5404\u79cd\u6c34\u5404\u79cd\u971c\uff0c\u76ae\u80a4\u8fd8\u662f\u5f88\u4e0d\u597d\uff0c\u6bdb\u5b54\u7c97\u5927\uff0c\u76ae\u80a4\u7cd9\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\u53ef\u4ee5\u660e\u663e\u6539\u5584\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345283600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345283600/answer/839587446", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7c89\u7b145000\u9898\u6bd4\u534e\u56fe\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282907553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282907553/answer/841816376", "content": "\n\u6709\u4e2a\u53ef\u7231\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37442854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37442854/answer/837230905", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6\u5728\u4eba\u5747\u7cae\u98df\u4ea7\u91cf\u53ea\u6709\u4e2d\u56fd\u4e00\u534a\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u4ecd\u7136\u80fd\u4fdd\u6301\u7cae\u98df\u51c0\u51fa\u53e3\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u5374\u8981\u5927\u91cf\u8fdb\u53e3\u7cae\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347767107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347767107/answer/837466614", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 \u300a\u6d77\u8d3c\u738b\u300b\u7b2c957\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297709209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297709209/answer/835661039", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5c31\u662f\u5b66\u4e0d\u4f1a\u5f00\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/834861390", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299256126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299256126/answer/771442523", "content": "\n\u6700\u597d\u7684\u5206\u624b\u65b9\u5f0f\u662f\u600e\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21796777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21796777/answer/833554640", "content": "\n\u6c49\u8bed\u3001\u6c49\u5b57\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u5916\u56fd\u4eba\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347276101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347276101/answer/835616452", "content": "\n\u5bbf\u820d\u91cc\u6709\u4e2a\u7528\u82f9\u679c\u5168\u5bb6\u6876\u7684\u820d\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346708717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346708717/answer/829325256", "content": "\n\u8d76\u91cd\u8981\u4f1a\u8bae\uff0c\u53ef\u4ee5\u5e26\u5ba2\u6237\u5750\u5730\u94c1\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323987794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323987794/answer/825650694", "content": "\n\u673a\u5668\u4eba\u9769\u547d\u8fdf\u8fdf\u6ca1\u6709\u5230\u6765\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338929243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338929243/answer/833986196", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u9003\u79bb\u5317\u4e0a\u5e7f\u7684\u4eba\u540e\u6094\u5417\uff0c\u6709\u8fc7\u9057\u61be\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339366283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339366283/answer/815220046", "content": "\n\u4e2d\u5c0f\u5b66\u6559\u5e08\u5de5\u4f5c\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u5927\u5927\u63d0\u9ad8\u6548\u7387\u7684\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20386663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20386663/answer/829701660", "content": "\n\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u7684\u7537\u88c5\u54c1\u724c\u6709\u54ea\u4e9b\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31729045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31729045/answer/828550731", "content": "\n\u718a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/742838276", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297741145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297741145/answer/825561508", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6770\u6606\u83f2\u5c3c\u514b\u65af\u626e\u6f14\u7684\u5c0f\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319425534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319425534/answer/803629083", "content": "\n\u4f60\u4eec\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/784436851", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286327269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286327269/answer/823205198", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6b20\u7f51\u8d37\u4e0d\u8fd8\u7684\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303878537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303878537/answer/806884820", "content": "\n\u957f\u6c99\u7684\u8336\u989c\u60a6\u8272\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5728\u5176\u4ed6\u57ce\u5e02\u5f00\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/813810923", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329714110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329714110/answer/819702043", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a\u62c9\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344181911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344181911/answer/816371551", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5212\u65f6\u4ee3\u300d\u7684\u5b58\u5728\uff0c\u300c\u7a81\u7834\u300d\u4e86\u4f60\u73b0\u6709\u7684\u8ba4\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68587934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68587934/answer/729084754", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u9009\u62e9\u6bd4\u52aa\u529b\u66f4\u91cd\u8981\u300d\u8fd9\u79cd\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20949078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20949078/answer/724456965", "content": "\n\u5982\u4f55\u5199\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36432956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36432956/answer/103493512", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5b66\u602a\u8c08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345593418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345593418/answer/833246748", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e9b\u4eba\u4e0d\u8ba9\u5ea7\u4e86\uff1f\n"}]